\documentclass[14pt, a4paper]{extreport}
\usepackage[utf8]{inputenc} % Кодировка исходного кода
\usepackage{cmap} % Исправление кодировки в PDF
\usepackage[T2A]{fontenc} % Кодировка шрифта в конечном документе
\usepackage[russian]{babel} % Русские стандарты
\usepackage{pscyr} % Качественные русские шрифты

\include{25_basic-setup}
\include{35_title-toc}
\include{45_figure-list}
\include{55_biblio}

\begin{document}
	Данный документ ссылается на информацию из
	\textit{Wikipedia}~\cite{wiki:Calibration, wiki:GPS}, 
	а также следующих источников:
	
	\begin{itemize}
	\item Англоязычные статьи \cite{Zhang,cv:Calibration}.
	\item Русскоязычные статьи \cite{habr:vbSLAM,Geoscan,MARS}.
	\item Книги \cite{Microsys_orient}.
	\item Диссертации \cite{Ladonkin}.
	\end{itemize}
	
	Поиск данных источников производился с помощью поисковой
	системы \textit{Google} \cite{Google}.
	
	\bibliography{57_biblio} % Список литературы
\end{document}
